是晚 creamy冬蔭湯(唔正宗)

Creamy

睇落幾好飲 辣唔辣?

你都係想我講cream pie啫

唔係好辣 飲落啱啱好

撈d粉食應該幾好

有少少米粉架 少少
原來白菜仔同冬蔭好夾

咩黎

有迷你茄子、白菜仔、魚蛋魚片同少少米粉嘅冬蔭

自創菜式？

creamy? sunny ?

想問點煮

想食

可以話係啦

去泰國鋪買包creamy tom yum同一袋迷你茄子
其他材料可以買：
草菇/秀珍菇 4兩
蝦 大約10隻 洗乾淨分開頭同身
菜[唔落都得]
魚片&魚蛋
檬粉
驚辣可以買多盒椰漿

水滾就落茄子、菇、蝦頭
之後落tom yum包粉/醬+椰漿
煲5分鐘後再落其他材料
落菜之前記得落一匙羹油先
咁樣啲菜先會好食
落晒嘢之後落鹽同雞粉
滾多3分鐘食得架啦
如果鐘意食臭茜可以熄火前落埋

因為中國武漢肺炎關係 唔想落街買餸
所以今次求其煮

以前煮嘅冬蔭功是咁的

請you eat

bb 你好叻

羊咩咩

好呀, Thank you 我又會試下先!

包你想食完又食食完又食